有冇人可解釋下點解啲人咁鍾意將副超載喺後面

如題